cityu 出左grade, 今次含撚啦

GPA有2.8X 但有科F左3次
係咪可以提早畢業

利伸，科工 狗

等睇樓豬比人term

有冇咩方法可以r到prof 放我一馬

push

幫佢含撚

有得含我都想

跪求過來人相助
只係一科咁

三次應該無人救倒你

向department head r有冇機
用gpa嚟做reference

精神狀態不穩定算唔算特殊

多謝巴打
而家去

可以退學了 同學

想問係咪不論Core定Elective都係三次F就term?

F三次咁多

親身經驗 最後GRAD到

無圖無真相

邊科肥3次 好人好姐又會考3次做4年pp都唔pass

數

你點做到
我收到department head 封email
佢話政策收緊左，但都會見一見我

f 3次gpa都有2.8

我係炒左嗰科嘅exam, assignment pass
但佢有新政策係要兩樣都pass先得，炒一樣都要你重讀

如果你exam唔係差太多分合格
搵course leader 乞個D返黎啦
home department 其實做唔到咩野

過來人 一樣fail ma gpa 2.7-2.8 冇彎轉 報jupas la

之前f 3次係suspend一個sem
冇啦啦幾年前轉撚左f 3次即term
Cls

MA1201?
呢科好多人讀到第3次先pass

係…

lm

holy

屌 真係好撚sad
Yr1 Sem b讀第一次
當你summer唔讀
Fail第三次既時候就yr2 sem b
白白浪費左兩年

我on 9係 summer sem 讀

你最後點

其實你係咪我黎架 不過我exam pass midterm fail

我係exam fail
你最後term左？

1. 要求check卷，睇下爭幾多，再求佢比多幾分你
2. 練好d演技，到時上dept head度求情，講到自己屋企幾慘，好需要你grad左出黎做經濟支柱，再爆喊

利申 未試過 不過MA都讀左三次

死撚硬 無彎轉 呢個policy 係極撚嚴

thanks
我check左卷 求左3個鐘都係唔夠分pass

已經r左兩封 associate prof求情信見department head

有哂source你都fail
似係你問題多d

真係忍唔住笑

跪玻璃

如果仲想讀U就轉系，話覺得科工唔啱自己。理科F三次Grad到都搵唔到工

快撚去 department head 門口 跪到星期一 睇下有冇得見佢啦

想當年有同學求到讀第四次，不過最後都係fail
唔係MA

佢覆左我email, 有得見
而家r梗prof求情信

gpa過3就first hon，以為好簡單，點知真係唔過3

呢個時候轉仲ok?

有乜好驚 科工出名3次F都唔會term人

city仔返屋企瞓覺啦

真？

有心 每晚都有做

有fd gpa低過1.7 3個sem 知咩事未？

停學一年炸 會保留原有credit 一年後可以申請讀番
year1 oday 聽過 而家就唔知啦

我知咁次有5個人都係第3次f, 希望我唔係佢term嗰個

MA1201就算唔識 肯比時間做pastpaper 每條淨係做a,b part都已經pass到 樓主肯定好懶

Last year 表示好驚defer

我都聽過
不過真係好迷惘

加油

淡定啦 邊有咁易term你 EE dept出名唔係比人讀 ma1201 ma2185 年年都幾十人retake

應該係咁

多謝巴打花時間同我傾

科工d野難讀好多，所以唔會咁容易term你既

Btw 未出grade

我星期五出左

識人肥3次1201，求情都冇用被退學
Ap既

垃圾就自己收皮啦
晒錢晒時間

term晒5個垃圾
一陣寫email比arro 一定要term晒d垃圾

你同個prof冇牙齒印 正正常常r到既....

是但啦 玩多次jupas
真係做物理治療師

比你嚇到即刻上aims check
全部in progress

點會啊 唔會睇你

科工year 2 放左grade la

Final year等睇自己defer呀嘛

巴打加油

有FD英文肥左三次 求情 最後都畢業

應該星期一出

到最後第三次pass左

恭喜巴士

gpa 差過你都無事，放心

我重有科垃圾科未出 明明佢係我咁多科入面第一日考

你都炒三次？

姐係你year2?
老老實實講句，我以前都係讀city ee
Year1 cgpa 2.3 幾ma d左兩次
但我on9覺得佢拉低左我gpa唔少走去tritake
最後yr 2 sem A成績一出f左
睇成績過兩日下就ARRO定dpt 就打電話比我
話我因爲有一科take左3次但f(只計最新個次）
所以將會term我
收左線之後我個腦一片空白
個陣我返緊pt, 即刻同鋪頭請假 第二日辭埋職
之後見過ma 個course leader
我個科program leader
見program leader嘅時候我喊晒咁都無用
佢同我講呢兩年政策收緊左好多
唯一有嘅成功例子係有個生cancer嘅先唔使term
果陣其它科未出grade,不過佢話佢睇到，見到我其他科成績都唔係話特別好 一味勸我搵其他出路 話有需要可以比意見我
再send email 比department head 佢話佢無能力
於是我再踩上college dean見佢 果陣科工dean 係個光頭佬 但好好人聽我講 但佢都做唔到野
佢話每個因犯regulation被term嘅學生都會放上到校 同其他senate嘅會議上通過，除非有人有sufficient 嘅理由提出希望唔洗你被term 唔係佢都無能為力
最後嘅最後我send左封email比arro, 當然都係無用
而家我已經係其它u讀緊就grad
諗返當初其實ee真係好唔啱我讀 個時讀到成隻狗咁 兩年時間雖然唔短，但而家有條更適合嘅路行都未嘗唔係一件好事
巴打其實公道d講句 MA1201都只不過係入門級水平，我唔知你讀咩科，但3次都f其實可以考慮下呢科係咪真係自己想讀同適合自己

注：文長 非故，同埋我唔知而家會唔會一樣
巴打希望你好運

再比我早兩年嘅師兄真係咁，佢f左兩次 第3次出貓捉到
但都只係suspend 半年 ，其他人都係

其實呢個已經同termination 無異
佢term左你你都可以一年後入返，佢都係會保留credit
Cityu official website termination and withdrawal 個頁有寫

F 3次

好彩我prof.放我一馬冇比f我, 如果唔係我要defer

1201 都f 3次有無諗過比你今次過到骨之後都係等死？

1201 已經係中學生既M2 黎... 都唔算大學數學...

希望你唔係ee,係既真係報多次dse好過

年年幾十人retake, 不過人地唔係f三次吖嘛

ee倖存者here
只係肥左cloud computing 明明最撚容易

巴打真係勸你有機會轉major既話就快

1201其實真係入門
之後仲有2001 3000 好似係無記錯
如果你係ee既話 其實好多科雖然唔係ma字頭
但同應用數學分別不大

舊制科工 ma2172 好似係

1201 fail3次 就算比你上去
2001 3001 你會更難行
我認為2001係最難 所有數最差呢個 得B

唔係fail 1200既人多啲咩 , 1201算係易過1200

如果係自己DEPT仲有得救
唔係就...

2001易過1201好多，1201 integration 好難好難，要pass既一定要識哂matrix
2001既partial differentiation同matrix唔太難，加上2001 prof教得幾好，易pass
3001 summer sem上係個hea到爆既大陸人教，兩個test同exam都講到明會係notes同assignment到出，背哂人去又係輕鬆pass，背唔到仲可以去廁所

讀EE就好揾定source啦，無source自己硬讀比死更慘，assignment project lab

我1201讀嗰年有個qua take
話同dept傾，tri F咗要休學一年先可以qua take，係真係一年乜柒都唔讀得，休一年
仲有就係，各位好似話要謝絕qua take，哩幾年嚴左好多

每年都有幾個學生肥3次1201比人term，年年都有

ma1201 都肥三次
唔係博盡無悔就check下腦好過啦

Btw 1201已經易左，EE department 前兩年同MA department 投訴過exam卷太難既問題，就係話連一個MA professor都唔可以係一個半鐘內做完份卷而要其他major既學生係3個鐘內做完份卷係無可能既事

睇哂
好感謝你同我分享，我試多次先，唔得都要再揾第二條路行

我係science嗰邊

我1200pass左…

真係淨係炒final

爭幾多呀

差4分，r左3個鐘都只係加2分
佢話派左grade唔敢加太多分

MA1201咁簡單 咁都F 如果你要讀上去multi variable 你都係F架啦 退學算啦

加2分有咩意思又係F
玩嘢咩

佢話升太多佢要俾人問責

巴打而家等緊乜其實
等緊佢地決定term唔term?

等星期一見dept head

可以改名做勿理治療F

ching 好fun

你今日send email?星期日都會覆email咁好既

星期五send

巴打目前最好嘅方法都係你r到exam pass有d
其次係你其他科有幾個a range 咁真係可以試下去求情
第三就諗下你係咪鐘意自己個major 如果係咁你就應該堅持 即使最後佢都係term你 但你可以用返舊成績報Jupas（或者你想retake都得 橫掂有一年時間），報返19/20年Cityu 同一科，咁你入得返嘅話你d academic record會仲係返度 姐係yr1/ yr2 d成績會仲係度 ，咁你順利嘅話都係遲左一年grad,唔係太差 如果唔係咁鐘意讀緊果科，咁就趁呢一年好好計劃下條路想點行 想繼續讀書可以考慮一年後報其它科(同一間u有個好處係一d common嘅野例如ge 唔使重讀）or其他u

有咩想問可以問我

唉 講下笑啫
希望你無事啦
諗好理由未

希望你個dpt無咁嚴
巴打見你gpa都有2.8可能有機
比人term感覺真係唔好受
比親戚指指點點都算，仲要眼見個個朋友yr3而你前路未明

多謝你安慰

加油 會過去的
你exam差好多分？
我聽過有dept話佢地有一班tritake既學生原本都要fail 所以將pass line 降咗五分等佢地過

4分，淨係可以r多2分

多謝你 我會撑住
呢d都只係一生其中一關，仲有漫漫長路

咁嗰2分有無要到？
定係決定唔要之後搲返嚟嗰2分？

撐住
1201 係咪仲係Emily 教？

本身仲頹緊自己3.49 grad
唉巴打共勉之

我地GPA過三 連Sec Up都無喎

試過肥兩次 加連續兩次cgpa唔過1.7
本來強逼休學 之後defer畢業

1201

識人一年後nonju 入返

未試過f3次

咩呀，2001 3001易過1201 好多喎
利申，讀左四次1201 ,一take pass 2001 3001

乜1200/1201真係咁難咩
我中學冇讀過science科/m12，
自問都係數學廢柴，但我凈係做曬佢problem set嘅所有題目都有A range，
可見肯勤力做數其實根本唔會炒

term硬
死老母你要都求其up個出黎

ACE永遠唔會早出

其實3.5先first hon 3係sec up

今次gpa3就cgpa3.5，所以先話簡單。
不過算啦，收左皮啦

收皮啦professor做唔晒

而家轉左2個鐘啦

Ma1201 一定reg emily 包合格

1201 reg summer sem Emily 啦
出名ma女神拯救世人
我都曾經fail過1200，但多得Emily 最後pass 到仲要靚grade

最大機會比你r到停學
咪當gap year 去working holiday都好

屌 我都淆會爛grade.
但依家仲process緊
係咪先下手為強 R左分先
都係科工JJ

自己睇student handbook

諗起十年前MA 都讀撚左3次
勁淆
好彩第3次岩岩pass
不過依家過左海就係神仙

term 硬啦

r分要對卷 冇得就咁走去r

屌 咁痾撚啦 佢玩哂啦

ee個head albert sung份人都唔算好nice 都算半個過來人，明白你心情，祝你好運

佢叫我應該學期頭揾佢傾，咁佢記住嘅改卷會鬆手d…

city ee 聽講炒到6成defer 好多f 哂

點解我ma2001未出既

我出左

岩岩？巴打咩major

molamola

我F左兩次，tritake個次拎A-

以前以為係都市傳聞
點知讀左ee 之後先知原來係真

以前聽人講，堅唔堅？

堅過石堅呀，我覺得跟本唔止六成添

屌你 elc 我黎緊都要讀第三次
根本就亂鳩fail 人

樓豬AB year2?

未出曬

以前識個ee 毒撚，自此之後勁憎engin 仔

Ee入面全部都係毒撚

睇上去完全唔撚醒目，講野又結結巴巴又噴口水，我屌佢老母

樓主 我之前都出過post問f左3次會點
好彩我retake果科岩岩合格
明你心情 我諗住要tritake果陣都已經淆到仆街
希望你無事啦

記得做果陣已經係無條完全識都有C+
你咁讀上去2字頭嘅MA course點算
利申：數底唔好 操得唔多

我有科都F 過兩次，不過係因為我純粹唔鐘意個tutor 而唔去上堂，所以F
第3次換左個tutor 之後即刻搞掂

好多asso仔

asso 上嗰啲後..

F完pass係計新grade定要兩次average ?

新

Thanks

冇病呀嘛你 , elc都 fail兩次

都估到有人咁講
個marker根本就係睇手字靚唔靚

手字樣衰既 佢直接f你
利申 appeal緊

我個major識既差唔多全部準時grad？
利申ece

仲要好多過3 搞到我好似好廢

你dse英文拎幾?

咩科黎嫁，有冇syllabus睇下

3

正常有上堂, 功課做齊都唔會fail , 係咪你考試做錯曬 elc 好似淨係計 pass or fail ?

你咩Dept? 你要Dept Head 肯同你寫email就得

原來Emily仲有教！？
利申七年前上MA2176

封信好冷冰冰
（利申：鄰校學生, 某科tritake, 順序拎 F F D 差小小出事 ）
所以我都明白你好大壓力
祝好運

係咪只有tritake先會term?

唔係，suspend完番嚟再proba好似都要term

你最後點
求過來人相助

就係全部野正正常常都f咗兩次
我班gpmate都係咁
所以先懷疑係睇手字

利申 上星期已經狂send email屌柒department同tutor

依家佢話apeal會睇下點幫手

屌 呢下真係會好驚
唔敢想像

前嗰幾年嘅summer有，依家唔知
Emily 我真心多謝你拯救我依啲數學垃圾

睇完呢個post覺得當年考完全唔識IN同D都可以pass到1201真係神蹟

利申:除左IN同D之外其他三課全部(matrix,vector仲有個唔記得係咩) 用左總共4日由零開始狂溫 最尾係3條in定d 既題目到寫please let me pass結果pass左

please let me pass

呢招熟口熟面

我都係
呢科真係 -6 過到

果3條野,計埋細分題既好似都有接近10題

我淨係識答10條細分題既其中1條(最撚易既IN定D)

然後其他睇都睇唔撚明 咩都唔寫又太串咪係咁易寫句野

結果出黎個分竟然有C+

當年1201 啲tutorial數係靠 symbollab 做
反而覺得1200比1201 更難

封信連wish you have a good future 呢類祝福都無咁賤

我係讀科工 AB, year 2 GPA 2.8×
F 左3次ma1201
星期五派final grade之後見改卷prof. 改唔到合格, 但其他assignment 全部合格

聽日見dept head, 有兩封prof.求情信揸手

祝福樓主啦

1201 有assignment 咩

假膠？

btw year 1 唔係有補習課可以去搵學霸求救架咩

而家有呀巴打，你問下其他今年讀嘅人

我證明係有assignment, AB要讀2172
祝福樓主唔會好似我咁要tritake 啦

巴打你CS 撚?

Sor 我當年得Midterm

嗰科我pass

我科工ab

唔該你
你都要加油

我grad左架啦

咁應該冇問題
你GPA科工嚟講算唔錯
Coursework又合格
當年聽人講醞釀好心情入去喊到仆街應承會好好讀書，再加埋求情信應該就得，都係因為有位走盞所以啲prof先會寫求情信。

不過要諗清楚你之後想點
AB之後多唔多MA course?如果仲有要計數既科你有冇諗過自己仲過唔過到，要用幾多個sem嚟過。
係時候開番自己個degree work出嚟plan下洗唔洗讀summer，或者洗唔洗申請下sem讀21cred之類。

如果預計每科都要逢三進一既話，咁可能讀一個sem全GE推一推SGPA apply 轉major，之後既路會易行啲，亦都會更快畢業。

MA2172有咁難咩
我個人覺得還可以

AL讀可能唔難,但係而家dse 讀就另一回事

其實揀今個sem嚟tri 呢科已經on9, 因為workload大
今次過多嘅之後都會醒醒定定，r多d source嚟做同操pastpaper

巴打你當年點捱過個term

跪求final year唔好defer, 祝巴打早日成功

加油巴打 有努力過一定有相應回報

屋企人知未

唔敢講住，過埋聽日先

shitty u D 垃圾科都可以讀到三次唔合格
樓主都係留返個位畀人算罷啦, 唔好浪費左個學位
講真, 你唔適合係香港讀大學

話說我當年仲係學院入再揀科
Yr1 f左1201 比人掉左去一科完全冇人想讀既科 已經好想死
之後仲要summer f多次1201
個一刻好想quit U再黎

做lab report 做到死吧

點做到

可能人地數學2 英文5

科工好多呢D人

吾城核工

ee?

咩科
咁撚串嘅個programme leader

GPA ok嘅話通常有得救

利申：無得救

我嗰陣仲狗，sem b見programme leader，佢叫我自己quit，話可以報返來緊嗰年嘅jupas，咁我咪quit囉。點知上aims withdraw完無耐隔幾個禮拜就寄信來話term

不過嗰陣見有一年多咗，就報咗另一科嘅asso，睇下自己啱唔啱讀，而家有HKU offer了

樓主唔洗驚嘅，有咩咪搵counselor問下，睇下可以點做。彎就一定無得轉架喇，睇吓點行囉

點解d人咁撚狗
好彩你地臨尾都叫做有翻offer
我而家year2, 個dse result唔係已經唔可以再報jupus?

我HKU係non jupas。。。。 因為本身DSE個分一定唔夠入三大

year 2可以呀，不過來緊呢個學年(2018-19)city 唔會收

2181 同2172 兩科仲高分過 1200 1201

講真如果有人係已經fail咗兩次, 不如係第三次出成績之前主動去prof.度求情, 或者甚至平時上堂同個prof.打好關係

但你下年報jupas應該只可以用番原本dse個成績?

因為 combine cert只計連續兩年, 所以就算你到時再考dse都冇得加番兩年前既成績

你不如退學啦
浪費公共資源

太耐冇玩jupus唔記得左
thanks

見到你呢個post真係好難受,因為我上年都經歷過類似事件又係CityU,不過唔係一科F左3次而係連續幾個sem的GPA<1.7.

我仲記得頭2年大學讀到好迷失,當時SGPA出左真係成個腦空白,個心慌到一個點 。當時真係好驚,如果真係比人term左,我就浪費左2年,再玩jupas又要等多成一年前後就會浪費左3年時間,班朋友都year4啦,我先由year1再讀起,又驚屋企人擔心又怕比人睇唔起。當時我第一時間聯絡program leader,由我email leader到上到去佢office中間都有2,3日,真係晚晚訓唔到,無晒精神又勁負面成個廢人咁。
上到去佢office佢第一句就話:唉,剛剛有個學生同一科掛了三次,要terminate 。(個program leader係大陸人黎).

不過重點係佢後一句:我正在想辦法幫他

雖然我唔知道個師兄最後點,但我自己就好好彩咁有得留低 。所以講到尾都係睇你個program leader/ Department head肯唔肯幫你嫁炸 。

之後一年真係好似有精神問題咁,只要某一科表現差少少even係mid term低mean一分都好,我都會好驚,又會好負面咁。不過CGPA都因為呢個偽精神病由1.X拉到岩岩好2.5,黎緊final year唔知保唔保得住second down,但到呢一刻我都係覺得有得留低已經好幸運。

都知樓主你今晚一定訓唔到嫁啦,我果2,3日就上網係咁搵資料,睇下如果比人term報番邊間U,又搵下紀律部隊資料,睇下會唔會去考咁。你都唔好放棄阿,even真係比人term左,都仲有好多條出路

共勉之!

低過1.7 姐係全部D, F?
你hea 讀定還是上到U 唔適應個模式

邊有唔適應呢樣野,大學肯讀點會差到咁 係當時自己太hea又同女朋友分手又復合掛住玩,唔理成績

好在有演技

哇1.x 拉到 2.5都算唔錯了, 盡量最後幾科同fyp拉高啲分, 應該保到 second low hon既

如果有f retake左
Cover番 1.7上到2.5既
加油
利申 同你一樣1.7上到2.8 sec low grad到

多謝你同我分享你嘅故事 我呢幾日都冇乜食嘢，又要自己面對咁大壓力
希望聽日見完有好結果係到講翻

無論成功與否，我都覺得連登好有愛

你地MA1201邊個教?

巴打你cgpa幾多先 你只係其中一個sem gpa 2.8x?

cs已知要defer出年sem A grad

唔係話咩 我覺得拎F總難過拎A+

睇下咩科 engine 嘅話 拎F 真係易過拎A+

最後報過jupas重新做人

我2181 a range 唔到

樓主，我都係city人
唔係科工，幫唔到啲咩
祝你好運啦 有機會嘅

2172記得唔好reg 德國佬
成個sem都唔知佢up鳩，最後索性走撚哂啲堂自修算
樓主如果唔洗被人term嘅話記得唔好reg德國佬

不自不覺睇晒，連登真係有愛
唔係city嘅，不過都祝樓主好運
不過真係唔好咁大壓力
無論結果係點，最緊要搵到條啱自己嘅路

Lo wing cheong

1201同2172有咩關係 點解咁多人講2172
七年前讀2172係Emily教, 人靚聲甜又教得好, 堂堂都坐爆

大伏

C+ !? 我得D

哇，巴打，情況同你有d似
好想同你地同病相憐吓
試過連續4個sem sgpa低過1.7
有個sem 0 sgpa
果陣又要驚，又要情緒低落
經歷咗2年，今個sem終於all pass，冇f
要defer，tritake好多科

Btw樓主唔洗驚，科工應該冇咁易踢人
主動d搵prof傾

1201都肥三次真係冇人幫到你

你地點樣拉grade？
Average拎乜grade？

我final year f左一科 有冇巴絲有r分求情攻略。定已經可以諗定下年點讀。同埋有冇人可以分享下中間冇野讀既sem有咩好做。

你個科sem b先開？

yes

翻住工等讀埋個科佢
比多d學費真係好慘

不過都係R咗分先啦

City都讀到咁

我都final year以為會f科, 所以提早未出成績個陣主動去搵prof....好彩佢比我pass到

你有Offer 未？
有就恭喜你
照翻就得

我每次覺得果科考得唔好
派grade前都會send封email比professor
求佢佢鬆手啲
GPA 頭3個sem唔過2 到grad都有2.5

科工故人路過
真心想同樓主講聲加油
但都希望你諗清楚
依科係咪真係岩你讀

d 名唔同曬

十幾年前，ma2149 / 2176又係死好多人

當年有補習天皇on 哥教都仲要死咁多人

我個人對呢科有 d 障礙，我 2181 係1 take 架

純粹我肥左三次

Ma2176 當年我有個師兄係 take 左 6 次

當佢唔比人停學
三年制
佢每個學期都讀同一科

樓豬見左dept head未
有咩事上黎講呀，我都知好大壓力，曾經都係同路人

我dse
可能因為教既野以前學過
所以覺得ok

我個陣 summer 都有，所以讀兩年 ok

2181 Jonathan真係教得好好 最衰自己臨尾幾日先溫 得B+

會俾人恥笑到畢業 樓主砍掉重練吧

樓主點呀

樓主去咗邊

勿理治療C讀SHITTY?

咩科，未必收皮
利申：肥多過三次，最後second up畢業

仲有第五次機會

city科工year3，有個sem 同你情況一樣，sem gpa2,8左右，因為無讀amath/pure 加上唔識方法，某科MA1字 fail 第三次，同dept head 求情，回覆係佢要開會傾，傾完結果係suspend一個sem但仲有書讀，最後一科無再炒順利grad 到，MA2字仲拎埋A

dept都係睇你整體表現，樓豬求情求得真誠少少應該有彎轉，不過果陣約五年前未修例，加油呀，其實肯貼肯搵SOURCE 煲PP 求PASS真係唔難

理論上仲會睇埋你其他路線走向，我果陣CS字頭清哂，EE字頭唔洗MA前置既科包括elective既creadit都清得七七八八，cgpa都有2.6/7左右

個德國佬真係食撚屎

係咪鬼佬？
我咸豐年前2158都係佢

係

另外仲有一點係，我因為趕開fyp ,當時take緊六科，5科包括3/4字頭既科要exam

我用ma係自己弱項加上時間分配錯誤黎求情

同時有一點我當時都有做既，見dept head 前做一個規劃表，list返直至畢業為止之後每個sem take科，credit分配策略，預算全credit修讀完畢學期

一個無suspend 版本同一個suspend 1個sem 版本

祝福樓主可以過到呢關

鬼佬真係教得好，教埋我點考

但係而家個情況好似係你去搵department佢都會話你聽無能為力，叫你去搵arro

靜待樓主佳音

過來人同大家講
拎乜hons 係無所謂
最重要係畢到業
出到黎社會，全部都係講家底 關係 語言能力
當然前題你要係正常人一個

大家加油

多謝大家等咁耐
而家要去揾醫生攞心理報告再同校務處deal
dept head都話自己無能為力
而家係希望佢承諾會gap year 1年之後受翻我

使三幾千睇私家精神科，呢啲錢唔慳得。

肥左3次2172都可以留起CITY

Jonathan人又NICE又識中文
仲重要係好有心教

btw呢度係咪有巴打都F左科走去同professor求情? 利申唔想defer

其實F完搲唔搲到D
係睇你爭幾多分或者衰喺邊喎

加油呀
利申：好似識你

Error 404 Grades not found

樓主如果r到醫生證明會大機會好多！
另外唔知你DSE考到幾分
而家dse d分愈來愈襟洗，差三年你而家有21分都分分鐘會入到UST/CU
唔想retake DSE又唔怕係其它U重新來過再考慮報下年jupas轉U

如果你真係好想同一間繼承返d credit讀返，想快d grad的話,睇下有無可能問到dpt 收生會唔會因為你有被term紀錄而唔收 因為同一間U你報返佢一定會有個record係度見到你係讀過

其實巴打你識得諗gap一年都係好事，好好地計劃下其實呢一年絕對唔會浪費。攞去返工都已經可以搵到差唔多3-4年學費，就唔屋企唔錯唔洗借政府，呢十幾萬都絕對你令你成長不少；又或者你諗清楚想retake 令自己有更加多選擇，呢一年亦都俾你有一個好充分嘅時間去準備，不過要留意番retake壓力都唔少,要考慮清楚，關於張cert有郊幾耐，combine唔combine到呢d最好打電話去JUPAS OFFICE 問問就最清楚。

有咩疑問隨便提出 我好樂意解答

岩岩departnent head 打黎話我f左科grad唔到

有無問下爭幾多
同埋exam

加油呀樓主

希望樓主冇事

樓主情況點

以前我都好似讀過, CODE係唔係1201唔記得, 但都係Calculus and Basic Linear Algebra
當年HEA讀, 一TAKE B+

利申: 十九幾年前孖E

你走啦

無辦法，考親都唔知衰乜

早入city真好 quadritake

咁我 gpa 都叫正正常常，又多公務，唔 term 我覺得都有根據既

都幾仆街
如果係咁承諾嗰啲我諗佢都唔會俾到你

搵counsellor啦
你見佢果時講晒d f左既原因（真又好假又好）
再問佢可唔可以用今日講既野幫幫手同dept求情，局佢要black and white jot低你講過既野
有counsellor份報告可能有d牙力掛

F=MA

而家緊係ok 啦
以前 AL 時期堅難

邊個gigi 有無相
靜係知emily 係 數學女神
今個summer Emily BB好似有教 MA1201 同 MA3001 讀咗呢兩科想去sit 堂

數真係做得多就識
EE 某啲科真係唔係做得多就識 eg: data structure

冇係教得好既女lecturer

有冇好消息

dse 害死好多人

大學d 老師hea 教

in , d , 微分呢d al 中學日日橾補埋天王先識考試。。

屌家陣大學教幾堂就推你出去送死。。。

玩盡無悔ma

有無比時間落去做數先
日日搵啲時間落去做數應該差極有個譜
就算真係無ans, 而家呢個年代有online 嘅計數tool (eg:symbolab) 有solution 有晒step,知點做已經夠啦
利申:我中學靜係讀過普通數無讀咩m1m2咪又係B到 1200 同1201

你叻仔 有d 懶鬼無左中學老師屌 真係收皮

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係

謝謝大家

巴打識樓主？

今年grade cgpa 2.3

How

睇人仆街最

認為無人屌嘅先咁垃圾嘅係個人未長大未夠自律姐 不過有啲真係天生數學垃圾 但可以將勤補拙嘅
成日聽日講讀大學話要享受Ulife 其實咪又係hea 嘅籍口 year 1 已經係你要享受嘅Ulife year 2打後真係要收拾心情 而家有啲後悔當年non jupas 入U 第一年(dse嘅 year2)唔知自己係度做乜柒

咪就係
我自問數學垃圾dse得4，仲要冇讀任何science科/m12，符碌入左科工
MA1200/1201咪又係照有A range，最差個科係AP1201，但都有個B。可見根本唔關你能力事，勁人可能輕鬆攞到A+，但廢人勤力就肯定唔會炒。

上堂聽唔明咪Youtube囉，求其打Calculus就已經出n咁多段片，根本大把資源。再睇唔明唔識去拉巴借/上網down textbook睇嘅，canvas上面嘅problem set做左幾多阿，problem set都唔識做，唔識上網揾D啱你程度嘅exercise嘅 你做曬佢，我諗無論數底幾廢嘅人都差極有個譜掛，點都唔會炒囉。

Khan academy 陪我度過咗好多同數有關嘅科

data structure仲係KS Tang教?
data structure係要講理解, 你要明佢入邊教嗰堆sorting每種係搞緊乜春, 死背死做係冇用嘅

我個陣Dr. Pao/anna 定 van/anna
我係dr.pao 教嘅

Derek?

Derek當時係教我地micro processor, 其實上完成個sem都唔知佢講乜, 不過比分就鬆手同合理
DS我當時係KS Tang教, 學到野

聽聞佢教 ds 曾經肥好多人

KS再上一手教DS就真係死好多人, 出晒名係killer
KS已經唔算手緊

我都想

巴打而家點

重新做人 jupas見